原來有好多陳年online game 仲營運緊

估唔到金庸online 仲人玩緊
仲有冇d 以為已經摺左但仲run 緊既online game?

跑

網龍個堆全部都無執

古龍好似都未執

屌得卡巴拉島汁左

(其實都汁左好多舊game,many but not all)

呢隻game 起馬有12~14 年，巴打有冇入過game,而家game有幾人？

長期千零至二千個外掛ac online
免費ser

魔力

汁你老母